一日淨係識死守 只會令有更多手足被捕

只要畜聾衝埋嚟而大家一齊還拖
贏撚硬

仲有就係經過咁多件事
包括今日黨鐵恐襲
仲要講底線？
唔好再死守等清場
主動出擊
快閃唔快閃都好

主動出擊

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

推